[極左點睇］Powell: Hillary 喺2016年已經靠Dominion 系統作弊 贏咗Sanders

Sanders
所以民主黨初選真係笑話嚟

2020好似又係用dominion嚟俾拜登上位
Sanders俾人玩足兩次

先投個grenade去民煮黨，等內亂鬼打鬼先

Sanders粉仲要含淚投joe

Sanders含China Joe咁爽

AOC呢d極左想Sanders上位多過Joe上位

個閪婆出埋矛招都做唔到總統

唔係
條女係要繼承sanders既政治資本
條老野一收皮就接收哂佢既支持者
加埋佢自己既後生仔女既base
民主黨入面佢仲唔大哂

哩條女既政治計算一向精甩尾

佢係輸比訓係度都贏
以為自己贏硬 民調話佢領先5%以上

最後果幾日 拉票又唔去
又以為自己贏硬 應該無咩準備造票

同毓撚一樣
以為自己贏硬 走去幫美心泰拉票

呢樣真
點解阿侵2016嬴到 因為無做阿JOE咁多票
佢果陣有nbc grab her by the pussy條片做十月驚奇
正常政治家有條咁既片 係100%選輸 阿侵係唯一例外

Powell大姐可否順便查埋 泛民初選 / 民主動力

powell 高招

Mini AOC campaigns with Mini Bernie
12,982 views

Sidney Powell向段訪問入面講.
報串畀佢嗰個人同Sanders講過佢畀Hilary出賣. Sanders其實知. 但佢已經畀收買左所以就由鳩佢就算.
進入小說mode FF 可能Sanders唔係被收買 而係扮收買 但GOP佢地揭開哂成件事之後 佢可以借力打力
成件事真係要放長雙眼睇

AOC幾大波

仲有佢之前曾經"預言"過侵勁快會出黎話自己贏左再話有選舉舞弊

#Sanders或成最後贏家

與其話美國內戰不如話民主黨內亂

但係Powell向段訪問入面講緊. Dominion is using in both party. 即係even向GOP黨內都有人用呢套系統去偷自己黨內政敵嘅票.
而家嘅最大問題係. 佢地唔知道邊堆人係靠Dominion上位. 有邊啲人係受害者

Twitter而家唔再label呢啲tweet做disputed啦咩

呢段訪問我成段聽哂.

重點如下 -
一、Dominion影響左2016年DEM黨內初選. Hilary向Sanders度偷票. 得到出線權. 代表DEM選總統
二、報串畀Sidney Powell嘅人其實話左畀Sanders知. 佢個選舉結果被偷左. Sanders係知情. 但佢選擇左知情不報. 佢已經被收買
三、呢套系統is used in both party. DEM同埋GOP嘅人都有用過嚟偷佢地自己黨內政敵嘅票.
四、而家最大鑊係. 範圍大到佢地唔知咩人係靠呢套系統選出嚟. 而邊啲人係受害者.
五、向Geogia某個county John James應該先係真正靠選票贏得選舉嘅議員 佢嘅選舉結果係畀人偷左 (呢段唔係好確認個人名.)

諗返Sanders向大選後就話左侵會話自己贏 然後話有選舉舞弊
呢個阿伯其實係咪等左好耐決定借力打力 利用侵去打擊自己DEM嘅黨內政敵

俾人跣左兩鑊比着任何人都嬲啦
不過就算初選佢贏都唔會贏到侵
但出左啖氣收希婆皮都開心既
當年希婆對奧巴馬果呢套軟件出左嚟未？

咁佢話晒都叫幫人拉票幫人當選。希婆自己一個選總統都唔去拉票咪仲柒

sanders 知道左，2020年重去初選？唔合理

DEM有superdelegate架駛唔駛出D咁既ON9招啊。。。

不論民主黨高層，共和黨高層都知，大家有利益齊齊搵，只係一時你一次我咁解
，所以Trump都唔受呢兩幫人歡迎

講堅推哂呢班人去坐監真係無乜可能. 當一切罪証確鑿嗰陣唔知侵會點同佢地negotiate GOP啲黨內元老全部企侵嗰邊又企得咁硬 會唔會係因為佢地晨早畀侵捉到痛腳

本身都有價講
但而家基本上民主黨自己推去死角位

Sanders講明要分拆堆big tech

結果俾deep state搞掂

其實Sanders點都有so
DEM班主謀又燒唔著佢 佢最多係知情不報 （目前嚟睇） 佢地仆街嘅話 其實侵幫佢滅左成班黨內政敵
如果DEM贏左 佢地又應承畀教育同勞工Sanders搞 佢不嬲想搞呢部份嘅

又係你啊？點解今次留言多咗咁多字

Sanders 可能係知道打唔過呢個勢力, 先至放棄對抗. 就算宜家Trump 咁樣出招, 好多人都唔睇好, 但係Trump 就一早準備好點打. 所以Trump 完勝Sanders

民主黨一係Bernie, AOC 呢啲極左社會主義，一係拜登、克林頓、奧巴馬、嘉里家族呢啲國際腐敗集團，兩邊都係狗屎，民主黨最少高層已經徹底腐敗

當年奧巴馬應該真係贏希婆, 個勢真係勁好多. 不過佢兩個都係deep state 人, 點樣搶對家票

做戲都要做得合理啲

不論民主黨高層，民建聯高層都知，大家有利益齊齊搵，只係一時你一次我咁解
，所以Yukam搞 真。議會抗爭（五區總辭變相公投）都唔受呢兩幫人歡迎

奧巴馬都係初選中途殺出嚟
原本個勢都係喺希婆到
就算係deep state，始終希婆後台勁啲

希婆後台係George Soros, Obama 後台就House of Saud, 錢就係沙地多, 應該勁啲. 睇圖睇片, Obama 當時叫change 叫到好勁, 叫到好多人出嚟

因為Sanders唔係佢地嘅人，冇機會贏

同姐姐一樣，唔係自己友，幾落力都唔會贏

Omaba當年喺social media拎後生仔市場

民主黨一直都欺世盜名㗎啦！
打著民主旗號，實則勾結共產黨

咁佢唔止兩次咁少

係，而家比抗爭派，同ccp迫到冇空間，
最後冚牌離場都啱，有返多少原則，
同虫太呢啲賤幾百倍嘅搵錢嘅廢物

成堆左翼幫克林頓呢班人抬橋

Sanders其實初選2016同2020都贏

民主黨呢兩次都煮死sanders